依排一到夜晚就行雷閃電

點解依排一到夜晚就行雷閃電

如題

有無人可以話我知點解……

開鬼門關嘛

全中國一齊行雷？定係香港先有鬼門

我都想知 香港就晚晚行電咁濟……